Проект предназначен для построения графика исходя из данных загруженного .csv файла, состоящего из чисел, с разделителем ";", где каждый эжлемент НЕ обернут кавычками.
График строится как сечение матрицы данных по строке или столбцу. Номер элемента в строке/столбце - X координата,
значение элемента - Y координата.
Для построения графиков использовался пакет QtCharts, а именно класс QChartView. 

Что можно сделать?

- В приложении можно загрузить файл, построить график сечерния файла. 
- Установить линию уровня. Рассчитать ширину между точками пересечения линии уровня и графика. Каждая рассчитанная ширина будет показана на графике как красная линия.  При наведении на эту линию появится лэйбл с значением ширины между точками пересечения. Первое значение - ширина в отсчетах. Второе - в метрах. Лэйбл можно перетаскивать с помощью ЛКМ или скрыть, вызвав контекстное меню с помощью ПКМ. В меню "Graph" можно показать/скрыть сразу все такие лэйблы.
- Перейти к масштабу в децибелах, в этом режиме отключается линия уровня и некоторые другие возможности.
- Напечетать график, сохранить как изображение в форматах \*.bmp \*.png \*.jpg \*.jpeg \*.ppm \*.xbm \*.xpm .
- Интерполировать график кубическим сплайном.
- Построить приближение графика функцией Sinc.
- В боковой панели можно найти минимальное и максимальное значение среди всех строк/столбцов. По двойному щелчку на строку в таблице, построится график соответствующий график сечения.

Управление

ЛКМ - таскать график.
Ctrl + ЛКМ - выделить область для приближения.
ПКМ - сброс.
Крутить СКМ - приближение/отдаление.

Сочетания клавиш

Ctrl + O - открыть файл.
Ctrl + S - сохранить график.
Ctrl + P - напечатать график.

Переменная  KSI предназначена для ограничения функциональности и была необходима для предоставления программы определенным людям.